有人講到劇透葉問4係雙重標準，真係笑左

講到黃百鳴加甄子丹呢d人渣好似被迫害咁
呢d支那狗擺明人人得而誅之啦，呢d野係度懶中立

條友出名on9

劇透葉問既人冇問題
係劇透MARVEL堆糞作而被BAM既人先係被迫害

AV4 被bam既人無辜

問題係劇透根本係唔撚岩，只係支那狗係人類公敵，所以先要劇透佢

和你慳： 自組罷買團

劇透根本冇問題 已經出左街有得睇 自己唔撚睇又要上討論區
唔通出面講牙朗頂頭鎚個POST你又入去屌鳩人劇透牙朗入波 你都戇鳩

走太前

迪士尼都奶共所以A4被Bam唔係雙重標準？

M粉好惡
惡到人都敢x
咪得罪佢地

時勢唔同咗

連帝都係打份工

我都係marvel粉
但以後睇佢D戲全部上網睇算
唔會再入場睇比佢賺

利申唔怕劇透